U grad 考紀律步隊

U grad 普通科 應該去考警察㪚仔定係督察

另外想問下懲教署 海關 入境處 容唔容易入

咩U 中文都未識？

樊蛇叫你食屎屎

步隊唔好
騎隊一入職就有得坐

入紀錄步隊算啦

掃街啦你 U grad

有樓豬呢啲垃圾大學生同自己爭
頓時覺得穩入了